鍾意左一個壞左既人

真絲
好耐都冇咁鍾意一個人
點解成日都比假希望我
上次你約左我 點知放我飛機因為個個女仔
依排又好似對我好好咁
之後又比我睇到你想約個個女仔出街
佢有咩好過我
求屌醒
5個月了 點解我咁垃圾

我識樓主真人 其實唔差

偏偏碰着那壞人 全是誘人

其實我都覺

呢類問題, 答案一率係自貼個樣黎評下

仍然難禁看著你這個壞人 有甚麼的吸引

怕羞

鄭秀文Bra Top Look

我都識,
幾好波

今日單曲循環？

點解佢咁對我

我識樓主真人 條丁幾大

離開啦，佢一邊拖住妳一邊搵另一個，無謂辛苦自己

因為你鍾意左個唔應該鍾意既人

點解

絲打你同佢算係咩關係？
佢知唔知你對佢有意思架？

同事關你
我諗佢知啦。。。 都好明顯。。。。
唔知佢係知我鍾意佢同但同team 扮無野咁相處 /
但係佢純粹想flirt 下/ 唔知我鍾意佢

咁樣相處都幾辛苦喎
有冇諗過同佢傾下？

冇啦 其實可能都係我ff
絲睇你啲post 好似都好感性

點解唔爭取下啊？

haha我都多野諗既。。。